[韓劇] 有咩韓劇可以了解李氏朝鮮歷史？

求介紹，當然越貼近正史越好

貼近真係好難，全部都美化得面目全非，混入太多現代元素。

最現實一定睇黃真伊囉，D妓院的女仔全部要俾班又樣衰又猥瑣的兩班破處。

河智雲果齣？

btw, 想睇啲大局啲既野，講國家，政治既野

要睇韓劇既，應該冇咩。

明成皇后

華政

公主的男人，算唔算？